Pccw上唔到網？？

有無人突然間係咁

成日都係咁 申利pccw500mb 自己用

屌, 我仲諗緊部電腦係咪突然壞左

得閒一次 習慣嫁啦